申請私人貸款但唔交入息證明

有無可能批到

拎到你信貸評級
最多息高啲 貸款額少啲

唔交入息證明都拎到信貸評級

on9

要你比個人資料 有人會Check你有冇借過錢

我問親戚借過check唔check到

ploan唔低息要黎做咩
唔齊料點同佢攞低息

Check到 你小學問同學借錢買媽咪面都check到

信貸評級真係咁重要？除左借錢個息低D仲有咩用？
如果我唔借錢的話，信貸評級就對我無用？

有你個人身份證就check到tu

影響利率 貸款額 按揭 信用卡個啲